塔門牛牛慘被虐 無打格影哂班罪人個靚樣

見到明周文化出左個post關於塔門牛牛被虐慘況
班人以為人類高高在上而對牛牛做出悲劣行為 至少要比佢地知道咁做唔係無後果
人類唔係大撚哂 咪撚再扮親親大自然
所以麻煩大家請廣傳佢地嘅惡行
同埋難得佢地個撚樣無打格 好想知佢地係咩人
//【#辛酸的塔門牛】牠的真情剖白：
不知從什麼時候開始，塔門人比牛多，一個個帳篷登上山坡，遺下一地斷掉的草根和膠袋。看到牛，有人拋擲石頭，有人硬拔牛角，有人一樽水照頭淋，每天左閃右避，成了牛牛日常。
但是，不願透露名字的塔門牛說：「人類是愛牛的，這些只是人類的小遊戲吧，我相信。」然而，牠的同伴都說受夠了，想移民，「但我哋真係好鍾意塔門！」

仆街d草全部冇機會生長返

我真係好撚鐘意香港

真係多撚謝你班仆街唔少

摘去鮮花 然後種出大廈

陰公
塔門依家禿到咁

香港人閪少陣啦 唉

有既，封島封碼頭1年

第一幅圖做乜9？

我對上一次去係7年前左右
個時仲係全部都係草
無咁多人去

所以不嬲都話人類係呢個地球既病毒

自我感覺良好既香港人
有返啲良心真係咁難咩

推

人多既地方都伴隨生態危機

禁佢地返工 可能會聽話啲

塔門上山果班紮營撚樣成日半夜用電筒照鳩d牛去其他人度

人嘅存在本質上就係同破壞自然

D草係人食曬定牛食曬

尾3邊到虐待

香港最美的風景就是人🖕

豪火球之術？

唉成日見撚到呢啲心都痛鳩埋 呢啲仆街唔好以為無報應

土生土長香港人都會咁？
我以為支那仔先會

推
呢班正一仆街黎

依家去露營本身犯法 講明先
係大自然亦應該尊重其他動物
但啲圖睇落係隻牛入去搞啲營既野
當然 牛好奇搞營或者搵野食都係好合理
但啲人見到咁唔識應對 急起上黎咪搞變左啲圖咁
不如批鬥之餘加翻一段教城市人應該點樣應對